
                      Empiezas a ver la película y te transporta a experimentar unas sensaciones ya vividas en el cine pero añoradas por todos , los mágicos 80s y sus maravillosas películas de aventuras se reencarnan ante nuestros ojos en esta producción que no renuncia a lo ultimo en efectos especiales ,pero estos están solo para adornar la historia y no para protagonizarla. Os la recomiendo
        
            